劉銳紹： 大陸疫情無法除弊 世衛譚德塞都要氣得罵北京 中共涉嫌銷毀證據

#中共肺炎 #武漢肺炎

劉銳紹：
大陸疫情無法除弊
世衛譚德塞都要氣得罵北京
中共涉嫌銷毀證據
（1.22播出的字幕合成版）
20210130

HK Hope China(香江望神州)
276K subscribers